全面罷工 一定要配合地鐵不合作 / 車長罷工

好多好多30-40歲既同路人
遊行會出黎, 物資會幫手買, 眾籌會比大大份
但真係有家庭負擔, 每個月唔少開支
罷工對佢地黎講係有難度的, 尤其佢地既上司9成廢老藍絲

唔好講長期, 就算一日
係全城話罷工既日子佢罷工, 已經等於表左態
所以要比個藉口佢地唔返工, 一定要配合地鐵不合作/車長罷工
唔係之前1-2粒鐘果隻, 真係長時間果隻先得

客觀講, 我地呢啲後生, 雖然人多去罷工, 但我地好多都係低級員工, 象徵意義比實際意義大
要遍地開花 一定要有埋佢地既參與

推

727 278 警狗打人合集

7月30日地鐵不合作運動 8月5日香港大罷工！！

遍地開花

地鐵不合作 指地鐵不合作活動

Push

希望地鐵車長們730罷工,plz

港鐵工程車

推
幫手推

支持！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

支持！